Zodra ik durfde ik vloog de kronkelende trap, en keek uit het raam, die naar het zuiden.
Ik dacht dat ik zou kijken voor de Graaf, voor er iets gebeurt.
De Szgany zijn ingekwartierd ergens in het kasteel en zijn werk te doen .
Ik weet het, voor nu en dan hoor ik een verre dof geluid als van mattock en spade, en wat dies meer zij, maar moet het einde van sommige gewetenloze schurken.
Ik was aan het raam iets minder dan een half uur, toen zag ik iets uit de Graaf's raam.
Ik trok terug en keken aandachtig en zag heel de mens ontstaan.
Het was een nieuwe schok voor mij te vinden dat hij op het pak van kleren die ik had versleten rondreizend hier en slingeren over zijn schouder de verschrikkelijke tas die ik had gezien de vrouwen weg te nemen.
Er kan geen twijfel aan zijn quest en in mijn gewaad, too!
Dit is dus de nieuwe regeling van het kwaad dat hij anderen toestaan mij te zien, zoals ze denken, zodat hij kan zowel laat bewijs dat ik al gezien in de omgeving van steden of dorpen posting mijn eigen brieven, en dat elke goddeloosheid die hem wordt door de lokale bevolking worden toegeschreven aan mij.
Het maakt me rage te denken dat deze kan doorgaan, en hoewel ik me shut up hier, een ware gevangene, maar zonder dat de bescherming van de wet die zelfs een criminele klopt en troost.
